[天降異象]新蒲崗匯豐磁磚剝落 女子頭被擊中清醒送院

又要賠錢勒

果單好似係apm

匯豐會唔會賠到廿萬

反告受害人刑事毀壞

你唔出現咪無事囉

原告變被告

屌你老母咁大塊

仲記得上黎問點拆單野

咁大塊

少少野都戴頭盔，不如拎埋個圓盾落地啦